當年高登就係俾熱普城同本民青互屌搞到污煙瘴氣 大家想重蹈覆徹???

以後見到熱狗PO 分化PO 互屌PO就拉
咪撚俾佢地影響討論 影響連登依個動員平台

PPPPPPP

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

應該話無論邊一邊互屌都要拉

飯民逐單計數持續監督
熱狗就一定要掃地出門

慎防熱狗陳雲信徒

部份熱狗例如快必都算

陳雲係垃圾

熱狗唔係同路人，係分化撚、共諜

垃圾熱狗臭閪街

推

agger